有冇人一樣早上飲完牛奶勁想痾屎？

唔知點解， 每次早上一飲親牛奶 尤其空肚飲 ，好快就想痾屎/肚痾
唔知係腸胃唔受得定點
，但夜晚飲又唔會咁喎。

朝早要出門番工 /出街 一定唔會早上飲牛奶 ，要到夜晚先敢飲， 唔係既話真係等忍屎急屎

奶茶都好易中招

我早上飲奶茶反而唔會喎
d 奶又唔係用個d純正牛奶溝

我

乳糖耐受不良症

對奶好敏感

係咪冇飲慣？
我之前好少會飲 飲親好易痾
但飲多幾次就冇事

細個好中意飲奶
大個會屙不了

上網查牛奶陰謀論

我做完H IT或者踩完健身單車之後會即刻好急屎

我係飲奶茶咖啡果D會
特別係咖啡
所以我多數朝早飲凍檸茶.......

賴屎直情